5千拆開5個月，1個月先比得1千，咁點換電話？

屌你老味，我一炮5000買部電話唔撚得？

有5000，執部865機玩下都可以玩3，4年都好

自己買零件砌

👌🏻 ok

其實我都諗緊可以點洗

1千只可以買air pod 2, pro都買唔撚到。

買apple 禮物卡 儲夠5張1000蚊

5張gif card 可唔可以當錢買機？

可以 無記錯最多一次入到8張

唔得就套現再買

咁有數圍

到時上呢到開fast trade 98拆讓1千蚊gif card post

等正苦出埋啲details先啦，可能到時只可以買日用品/餐飲

舖頭可以叫你用credit card 碌咗條總數先
跟住你每個月攞消費券嚟埋單
5個月後credit card return返俾你

宜家買888啦，屌米11

躝啦

5千都買唔到咩靚電話，拎去叫雞仲好啦

咁叫雞真刀真槍，都好過比錢電子雞跑嘅

*呃

買豐澤現金券，儲5個月後換手機

想買IPHONE呀CHING

只可以幫襯美心同華潤

成日話apple呢樣嘢唔好 果樣嘢唔值
5000蚊一出，個個浮哂出嚟

豐澤每月現金卷計劃

有乜野幾K又保值得過apple D卷又冇期

apple 現今卷有無限期？

應該好多人係舖頭門口話幫你俾錢
你俾返現金佢 俾個9折你

無
根本iPhone最保值

估iPhone14應該點都起碼平手賣到出去啦 蝕最多一二百 如果差太多最多咪自用

咁要入定5張現金卷

直接賣現金卷

碌卡,再分期半年咪得囉醒目

消費券可以還卡數咩

其實依家咩都未知
買唔買到apple券都成問題

等得黎iphone 13都出，到時再分期買

APPLE 制就係囉

呢D 係窮燃先的煩惱，連登個信戶口有幾球流動資金，股票幾百萬，ARKK 跌到幾蚊一樣面不改容，

請樓豬用尿照晾」鏡先出post , 費事比人笑

睇唔明

讚緊連登子個個天之驕子，人生贏家

派得黎都iphone 14啦屌

咁即是幾時派

想出部MAVIC MINI2玩下睇黎都唔得

到時個張可能會
「注：不能購買Apple產品及均只能以本現金卷正價購買」

拎去買apple gift card

屌佢港共政府真無仆街黎，人地買1千蚊以上嘅野唔撚得？

今年13無咩野睇，儲埋啲gift card睇下下年用好啲